有冇人覺得聖誕老人其實好撚爽

今日行過商場見有聖誕老人坐係到搖啷啷，好死唔死佢執死人鬚遮唔坐佢條肥仔頸，令我醒返起其實佢現實都係個死肥仔

聖誕節走出黎扮下聖誕老人，就有一班細路女坐大脾影相，又有年輕肉體比佢攬下搭下膊頭

但私底下佢可能只係日日唔出街唔洗頭嘅油頭毒撚，比你係街到見到都會嫌佢阻街嘅死肥仔，依家佢肯定日日暗爽同期盼緊啲女女同佢招手，平時連女神口水尾都冇份食嘅佢，今日竟然有女女主動問佢
可摸耳影相呀

每同影一張相 佢就多一次抽水機會
唔好話咩員工守則唔可以身體接觸
我係佢都摸撚左先啦
仲未計有啲真係死廢老出黎搵下食

有幾低鳩能先會覺得著住套閪衫係度呵呵呵一日會係爽

毒撚仔咪會 平時冇機會
依家自己埋身

要終生監禁